法國啲人好鐘意講「冇呀」，但明明就有

唔知大家有冇留意，啲人好習慣係唔係都答左「冇呀」先。
例子：
A: 你琴日去左邊玩？
B: 冇呀，去左唱k
明明就有，就係去左唱k，點解要答左「冇呀」先？

正評：每次聽到都覺得好un耳
負評：我都係咁，唔覺得有問題

冇呀係代表冇嘢特別
例如你問去邊玩
咁唱K只係普通活動，唔算特別去玩，所以咪話冇呀

有冇偷睇我d牌？

冇呀=冇咩特別呀

樓主弱智fact checked

本身唔想你知，拖下時間諗點講咋

入黎之前仲以為樓主係講明明望住佢做咗衰嘢，但對方都可以話冇呀果種

我都係出番去先

因為呀B對唱k好撚認真
唔係玩玩下
所以佢先冇呀

Non?

你有無喺出面包二奶
冇呀
但明明就有

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

冇呀，個個都係咁講㗎啦